大家覺得酒店炒散幾時再有工開？

例如 BQ 炒散
好掛住未有疫情之前返酒店炒散
之前返開酒店炒散你地？
覺得幾時再有工開？

有咩好掛住，宴會搬既野又重又超忙

女仔就爽
男就仆街

酒店都好做既？on9

幾年前做，好撚驚整跌啲餸

以前返學做下就覺得幾過癮，而家唸返起$5x 一個鐘又搬又抬真係搵鳩笨柒

酒店有咩好返 屌你老母多多要求 又少錢

依家唔係仲有咩